對家出賤招想陰醫護

push

PUSH

D相代表乜野？

想以民鬥民
擺果班番工既人上枱

收咗 影相 老屈作新聞

政府醫護唔可以收餅
Icac

班撚樣就係想咁

千祈唔好拎對家啲嘢